點解香港電台可以咁高質？

以前都覺得香港電台既節目係好正好有話題性
唔似蘋果咁誇張(佢地要吸引讀者，唔怪佢地）
但自6月以來，一次又一次令觀眾可以了解真相
記者又高質，利君雅係唯一一個可問到林鄭同佢班狗既記者

Btw 同咖哩飯辯論既姓鄧既仆街係唔同鄧炳強有關係？

講撚咩鳩

咩事呀？

有病睇下醫生

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費